呼籲市民立即杯葛警察

如果你有警犬朋友可以係whatsapp group 入面屌下佢 侮辱下佢
如果只係普通市民 路過見到狗都可以屌下佢地 落下佢地面
目標係要令到佢地 眾叛親離 要佢哋同黑社會一樣唔會被人尊重